生蠔海鮮自助餐午市hkd144

有無巴絲試過呢間 Le cafe@novotel hotel wanchai？

Le Cafe
網址:
地址: 灣仔謝斐道238號香港諾富特世紀酒店1樓
電話: 2598 9869

見到佢係eatigo 依家做緊lunch buffet 半價優惠

有蠔有蟹腳食 都係144

openrice都係做緊六折咋

你地覺得屌唔屌得過

咁去澳洲食囉